熱浪係咪屌打所有薯片

好撚正
佢又一排出過好似pizza味既切法
但始終都係原本個隻正

不服來辯

熱浪已經冇以前咁好食

淡左

蕃茄味個隻薯片先係最好食

問過呢隻未

Red Rock Deli先正
卡樂B啲薯片太薄

熱浪出之前有一隻波浪薯片，又係辣嘅，不過好味好多。
熱浪出咗就取代咗波浪。唔知點解。
好耐之前嘅事，你班細路唔識架啦

你做咩買空氣

熱浪真係最好食

我都覺係有淡左

淡咗，味精咗

果隻好細個食過辣到仆街

lay's隻醋同酸洋蔥忌廉

熱浪
不過比起其他薯片佢算貴

Walkers 真係世界級

呢隻

wise

高質食家

熱浪

岩岩買左包印尼撈原咪著片

屌打熱浪
係uk住過既人相信都識

咁都認到叻

香港同英國買都唔同味
香港就不了

Sainsbury £1

同好 香過熱浪